成個政府嘅管治根本就係一個大笑話

互相推卸責任，不知所謂
垃圾柒婆+奴痿蔥+奠藥華+殘茂波+張見終
人數太多，不能盡錄

呢對垃圾幾時死